［無圖］鄧麗欣老左係咪會變到好似劉小麗咁？

成日覺得佢地好似樣

唔似囉

J左劉小麗